

%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE
\vspace*{25pt}
\hspace{20pt}\parbox{500pt}{
\setlength{\parskip}{10pt}
\Large
\textbf{Objet : } Conventionnement

\vspace{20pt}
\madameMonsieur{\civDest},

\Large
Nous avons bien réceptionné votre demande de règlement.

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.

En effet, vous ne nous êts pas mié par convention de Tiers Payant.

A titre informatif, nous pratiquons le tiers-payant avec les réseaux UFF, OGF/PFG et CPMF/GIMOSETH, vers lesquels vous pouvez éventuellement vous diriger.

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}
}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\FondSimple
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}

\vspace*{25pt}
\parbox{480pt}{
\Large
\hspace{290pt}
 Bourges, le \datecourte\today  \\
 \vspace{10pt}
}

\edToAddrList{BADDR}

\vspace*{25pt}


\normalsize\mdseries
\vspace{150pt}
\hspace{20pt}
\parbox{250pt}{
\Large
\textbf{Dossier suivi par :} {\NOMUSER \\ }
\textbf{\No Finess:} {\NUMFINESS\\}
\textbf{\No Facture:} {\NUMFAC}
}


}


